[求救]如果過咗一年冇拎vtc基礎文憑張畢業證書仲有冇得拎返？

如題！
因為依家要報course 要拎返啲證書
有冇人試過？

學店有錢乜都有得拎

FD洗唔洗90個鐘IA？

去返間學校校務處拎咪得
又唔係隔成三五七年，應該拎到既

拎得到，免費

我讀埋HD拎埋証先知原來FD都有証書，果陣無通知要我地拎

btw我果陣直接上網搵電話打到校務處問有無得拎，唔係上網問人未必間間一樣

唔該！ching